點解 依2日恆指甘小 上落?

甘你老母

期結 大戶操作

甘auntie

拉返高再沽先有水位

7500快d走